有無Ching 接freelance 幫人寫網頁

有無Ching 接freelance 幫人寫網頁 請出招

詳情？

搵永林科技老闆 佢接free冷屎好拿手

100蚊幫寫google search engine

乜都唔講 揾撚咩

Let google that for you.
寫完。

俾錢啦

笑死

有無tg?我轉頭揾你

你係唔係幫到手先 係就留底tg 啦 仆街

可以試下

你俾我呀？

Pmed

我聽日揾你 唔該師兄

英文拎U

有興趣!

又撚狗